揾一首英文歌聽落以為係外國人唱實際係香港人唱

如題

ABCDEFG

認真啦

happy birthday to me

又唔做嘢

Can you see

香港大把本地band作英文歌喎
乜資料都冇點估

歌名係英文單字，女歌手

aga成堆自己搵

即刻揾到wonderful u

有廣東話版 - 圓

你點會咁快搵到，佢咁多首

Fiona Fung嘅歌